{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2653243712/bricks-stay-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698426660774&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493177863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=44546&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=318618041&selectedRatePlan=386933854&expediaPropertyId=82882616&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브릭스스테이"
    },
    "text": "ブリックスステイ\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市三室64\\n\nブリックスステイは空港から2.5km離れており、車で10分以内の距離には東門市場もあります。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 ホテルは計27室の客室を保有しており、チェックインは15:00から可能で、いつでも簡単なチェックアウトが可能です。 チェックインの最低年齢は19歳で、チェックアウト時間は11:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 フロントデスクは毎日09:00から21:30まで運営されており、到着24時間前にチェックインガイドラインとアクセスコードをメールでお送りします。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いし、少なくとも到着24時間前には宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書には写真が貼られている必要がある場合があります。 チェックインできる年齢は満19歳からです。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 客室内では無料Wi-Fiを利用でき、駐車は要請時のみ施設内で可能です。 駐車は無料で、施設の外部には24時間駐車が可能で、1日基準で100m以内に駐車すると、1日KRW 10000が課されます。 また、宿泊施設は禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブリックスステイはどこにありますか？",
            "answer": "ブリックスステイは大韓民国済州特別自治道済州市三室64にあります。"
        },
        {
            "question": "ブリックスステイではどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "ブリックスステイではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ブリックスステイのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ブリックスステイのチェックインは15:00から可能で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ブリックスステイの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ブリックスステイの最低チェックイン年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "ブリックスステイでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、ブリックスステイでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ブリックスステイのフロントデスクの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "ブリックスステイのフロントデスクは毎日09:00から21:30まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "ブリックスステイへのチェックインの案内はどのように受け取ることができますか？",
            "answer": "ブリックスステイへのチェックインの案内は、到着24時間前にチェックインガイドラインとアクセスコードがメールで送信されます。"
        },
        {
            "question": "ブリックスステイへのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ブリックスステイへのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書には写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "ブリックスステイではベビーベッドの提供やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ブリックスステイではベビーベッドの提供はありませんし、ペットの同伴もできません。"
        },
        {
            "question": "ブリックスステイの客室ではどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "ブリックスステイの客室では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブリックスステイの駐車について教えてください。",
            "answer": "ブリックスステイの駐車は要請時のみ施設内で可能で、駐車は無料です。施設の外部にも24時間駐車が可能で、1日基準で100m以内に駐車すると、1日KRW 10000が課されます。"
        },
        {
            "question": "ブリックスステイは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ブリックスステイは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 658
    }
}